勇武派/武鬥派

無覺悟唔夠殭隻揪既勇武派就唔該做返和理非
勇武派就唔該快d進化成做武鬥派
革命之路從來都唔多人跟隨，亦都會有好多批評，但總有人會唔割蓆支持你地

老實講，香港變成點
我就唔係太在乎
由細到大對香港都無咩特別感情
反正我支持攬炒派

我在乎既只係勇武派
呢一場係鬥智鬥力既抗爭
唔好淨係識唱數碼暴龍
數碼暴龍都識進化

地獄教車師傅：加油啦，唔係又開追悼會架啦

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我覺得唔需要再講拖唔拖時間人比和理非走 全世界自己判斷啦 人多有時真係未必一定好 現場情況自己開始冇野幫到手就慢慢走 轉場又好乜都好 唔好企定係到唔郁

拖時間其實同時都幫班黑警buy time部署